失戀之後先知 原來返工咁緊要

我失戀呀，不嬲冇乜朋友，成個世界就係得佢一個。
一個人好辛苦，一個人就會有時間係咁諗佢。
返工有得同啲同事互捽，幾開心呀，起碼個腦唔得閒諗其他。
以前為咗佢趕頭趕命收工去見佢，依家可以慢慢做，最好就O多幾個鐘T
我好掛住你

好鍾意返工呀

推一推 有冇人同我一樣 世界得返返工

一樣，但變左返學

如果可以令你回心轉意，我O多幾個鐘T又有咩所謂

放lunch喇，又要一個人 快啲食完快啲做嘢

等飯到又要撳電話，撳開又走去睇佢lastseen

好快過去

巴打打機啦

養隻寵物算啦

Block contact 啦
仲睇乜春

我要返工照顧唔到寵物，拎得起就有責任要一生一世，但原來唔係個個都咁諗㗎

我好想復合，可能有日佢會回心轉意搵返我呢

我有一次睇last seen見到個icon轉左同第二個人嘅合照就以後都冇睇到

通常越係諗住佢 越係無可能一齊返
反而你唔好去諗佢 唔好比佢影響心情 佢會搵返你

佢冇同我講分手 淨係消失咗五日 你覺得有冇機會係仲考慮緊

點解散左

我都唔知呀，可能係我太痴身，佢嫌我煩掛，但其實自從拍拖中期知佢唔鐘意痴身，我已經即刻搵少咗佢好多

返學要對住佢

佢冇同我講發生咩事 就咁無啦啦唔理我

識請一定請個失戀既

算啦
唔理你啫係佢都已經唔係好鐘意你啦
放棄吧

唔知道...
加油啊樓主
我勸你開心 天天開心新戀愛隨時光臨

me

一樣

我都想返可以幫我過渡失戀

更新下
佢覆我喇終於 我尋晚求佢唔好唔覆我 佢投先話佢尋晚太攰瞓咗
係成功嘅一大步呀

有冇機會復合

我好想呀 同得返佢一齊嘅話我咩都肯架

樓主係男定女？

樓主打既文字完全係女人咁

番多D工 填滿自己D時間 唔好俾自己有時間諗野 好快就冇事

我係絲呀，但性別係重點咩？

想星期六日都返埋，反正都冇朋友又冇佢約

咪傻啦

點解要求
求左已經衰一半

因為失戀遲遲走不出
每個學期都爆Credits..
再這樣下去可能早一年畢業

真係求下啲人未定性唔好出嚟害人

無，只係如果係巴打既話會屌你屌得大力d

啱啱失戀完全無心機做任何野
對方玩失蹤block左我就算, 連再見都唔敢講
今日sick leave左返唔到工

點解你地可以有動力返工
時不時就會想喊, 點返到

我明嫁 但唔好請假 要去返工 要有啲野做 愈忙愈好
如果唔係你成個腦都係諗住佢 喊極都唔會識停

如果連返工都冇人傾計呢

我想辭職架 但仲要開飯

返到好撚辛苦
求求其其, 成日想喊

我今日心情差到屌咗上司一下 我諗佢知我咩事

拍咗幾耐